Guia rapida para cargar a sara en un servidor

1. buscar el proyecto que se encuentra en la carpeta: LppConsola/Sara_0005_Correccion/APP/sra/


	En esta carpeta. se encuentra el proyecto acondicionado para un entorno de produccion
2. si las liberias de java fallan a cargar se pueden restablecer. se encuentran en  
	LppConsola/Liberias
3. cargar la base de datos mysql los scripts se encuentran en LppConsola/Sara_0005_Correccion/DATA/
	ejecutar los script que se encuentran enumerados luego el script Triggers
	Si aparece un error al cargar cualquier script omitirlo y seguir con la ejecucion verificando que el codigo se a cargado exitosamente antes del error

4 modificar la ruta de guardado de archivos esta se encuentra en LppConsola/Sara_0005_Correccion/APP/sra/src/java/M_Controller/Archivos/Archivos.java
 se encontraran dos metodos getBase(), rutaTem();
 debe modificar esta ruta con la ruta de la maquina donde se ejecuta el proyecto 
 para el metodo getBase();  le corresponde la carpeta ArchivosA esta carpeta se encuentra en web/archivos/
 para el metodo rutaTem(); le corresponde la carpeta TemArchivos esta carpeta se encuentra en web/archivos/

Es muy importante utilizar como separador el \\ de cada carpeta  igualmente tiene dos ejemplos de como seria.

5. por ultimo se modificaran las contraseņa de usuario para poder ingresar 
    al sistema  basicamente hay dos opciones 
  
    ir a la tabla funcionario
	y modificar la contraseņa(Se encuentra cifrada)
	esta es una contraseņa cifrada: e10adc3949ba59abbe56e057f20f883e
		    y la contraseņa descifrada: 123456
	con el id estado que debera ser 1 

    si se quiere crear una contraseņa puede ir al archivo  java que se encuentra	
	SourcePackage/M_Util/NewMain.java	
	en la linea 1319 se escribe la contraseņa deseada se ejecuta la clase y en la 
	consola aparacera la contraseņa cifrada. 

Listo ya todo deveria quedar resulto. 